是日靚晚餐 叉燒紅腸飯

不過不失

睇落好少飯

其實幾多飯下,食不哂

叉燒唔夠肥 不了

紅腸好撚頹

想食

我覺得佢個紅腸唔錯
平時食D紅腸通常個口感會好鬆散
但呢個幾結實,有咬口

個碗好油光

冇嘢飲

有,凍飲

一睇就知辣殺 狗食嘅頹飯

睇你老母都係辣殺

紅腸好食